自612起 已有101單自殺個案

source:

當你以為，係過去24小時內，只有6單自殺個案的時候...

其實自612開始，香港累積已有101單自殺個案。
(謝謝網友 Dayi Yeung 提供資料，9月10日更正為102單自殺個案，因此修正左Excel表的相片。)

而其中：
6月份有22宗
7月份有21宗
8月份卻有35宗
而9月份，截至9月9日為止，已有24宗個案，已經超越6月及7月份的個案數目。
而當中絕大多數都是墮樓個案。

如果你問，這當中是否隱含了甚麼模式，暗示某些恐怖的事情正在發生？

又或者，是不是現在發生的都是十分正常，畢竟2017年全年總共也有916宗自殺個案，現在3個月總計都只是102單，是小巫見大巫？

抱歉，我並不是一位專業的數據分析師，我最多能夠做的，就是花幾晚時間在網上紀錄低所有自殺個案的資料去製作以下的Excel表，但我不介意，如果閣下有意發揮一下分析的才能，需要用到這份Excel表，請PM我，我會將Excel表發給你一起研究。

最後，看完之後，我會說：

我全家都好幸福，對目前的生活非常滿意，感情狀態非常穩定，經濟上雖然有壓力但卻是我努力向上的動力。
我生性樂觀，喜歡挑戰，刻苦耐勞，心境平和喜悅，所以在任何時候，「放棄生命」也絕對不會是我的選擇。

另外，請多點關心身邊的人，確保「放棄生命」也絕對不會是他們的選擇。

謝謝各位。

pish

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

差佬上到門 咪跳囉

我知呀我知架喇 我知道個政府仆街你地話我知點做好冇

push

好撚心寒

極度深寒

CLS就算唔係直接比政府打死都係比政府間接害死

所以咪警權過大囉
有哂全部人黑材料唔死得 拎器官既拎器官 殺既殺

幫推

Push

有幾個tg channel都有報啲狗既出現時間,位置同人數
如果同個表既時間地點串連起來唔知會唔會睇到啲野呢

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

自殺頻度好像跟月份有關。聽説在日本，開學時最多人自殺。要對比往數據。